馮盈盈著果條裙，同牙朗個ex前幾年著果條幾似

對比下 fyy 好平面

平面設計師

Fyy 把聲好撚難聽 又唔靚 好撚浮誇成個八婆咁
講吓啲淫嘢就放上神枱

你揾到個港女會講淫野
佢咪無得上囉

fyy真係好撚淫 好想同扑野

條裙唔似, 身型樣貌更加連同朗ex比既資格都無

Fyy嗰條雞味重好多

咁都有得攞黎比

D線條差太遠

咩邏輯
唔通有個立法會議員講淫嘢 就會上神枱？
咁何俊仁又點計？

好撚正

睇佢好過

連香港小姐同立法會議員都唔識分

前朗嫂正好多

FYY淘寶貨
花紋又娘 又無波又無籮 同個超模比

我打個比喻姐 大家都係公眾人物 你理解能力有問題？

用返你個邏輯 ——「你揾到個港女會講淫野
佢咪無得上（神枱）囉」，
言下之意係咪搵唔到一個立法會議員開會嗰陣上咸網 咁何俊仁就值得吹棒同可以上神枱？

Fyy=公眾人物
何俊仁=公眾人物

我想同fyy做愛=我想同何俊仁做愛

你講得啱, 真係俾雞著

今年紅地氈上搶盡風頭一定係佢— 馮盈盈！吊帶長裙兩側完全透視，成為台慶史上唔着底褲行紅地氈第一人！不過竟然有網民發現馮盈盈條裙喺淘寶有類似款式，仲係為某類小姐而設
撰文： 東方新地｜圖片：東方新地、Facebook

咪鬼理佢啦屌
呢條友不嬲話題終結者黎 個個post凸個龜頭出黎 諗唔到覆咩都要格硬留幾隻字 佢仲會以為自己留左個神級留言駁唔到

咪係

唔鐘意我串你地利迷就人身攻擊

點同呀 人地著到個韻味出黎
佢著到成隻夜總會小姐咁

心口啲花好老土

唔似 但正評for J圖

voqt剃了jyt玉vr

mk妹始終係mk妹

又要打丁

依件山寨咋

仲有jm都唔著底褲

條大陸妹著得仲好睇
假貨比真貨好原來無講錯

呢d衫真係

大脾外側紅左一撻
有冇手足知咩事

拿 我冇份j 冇份放嫁
問下班連登狗

第二張真係呈一直線啊

好無貴氣

唉🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

fyy係扁平左啲但問題其實不大
重點係佢條裙啲花紋好撚娘
個前胸位又就快跣落黎露點咁
衣不稱身失禮死人

鬼婆個波都唔係特別大架
但佢條裙設計超掂
時尚性感得黎又霸氣
完全唔俗

唔出奇
人地係supermodel
fyy就mk妹一件

mk妹既衣著品味都未至於咁不濟

牙朗ex唔係super model黎，原本係普通封面女郎黎。

越南妹屌打

而家唔算咩？

同牙朗分手之後，冇報導唔太清楚了

而家佢溝左bradley cooper
好多fashion show佢都有份 算supermodel喇

好心啲細波怪咪著依啲裙啦

以為秦國坐緊監果個

fyy無波着真係好肉酸

哩啲女先玩得

其實睇條裙嘅設計應該會修飾身型，但點解佢着起都咁平

呢D裙。冇波冇籮著都難睇㗎喇。

Fyy咁著真係好肉酸、扣哂分，其他人著會覺得性感、高傲，佢著到好Cheap

痴撚線左手邊！！！

好撚怪

算鳩數啦

完全唔同層次

收皮啦好嗎

其實佢側邊唔係透視 係有塊nude色既布

左邊More

伍慧珊（41歲）

做咩公審FYY
對比下又平又無線條無肌肉無骨感
一pat白肉咁

你老母=女人
妓女=女人
咁你老母係技女。。。。。。。。。？

題外話 公眾人物 = { ..., fyy, 何俊仁, ....}
希望你有返少少智商please

好柒 好心無身材就唔好露
無前無後

其實佢地2個人除左都係公眾人物之外
其他所有條件都無咩相同
但點解你會講上神枱嘅條件只要係公眾人物就做到
先唔講講咸野係公開同人講但上咸網係偷偷地咁上俾人發現，性質已經唔同左
點解你會覺得藝人同政治件人物喺唔同嘅場合做有關淫嘅野會有同一個效果
你知唔知一個做得好嘅藝人同政治人物要做嘅野有咩分別

件衫更似山塞

起碼有樣

喂你係唔係好有logic呀
條友潛左水
你代佢駁下我上面講嘅野啦好嗎